踢波要點樣練腳力？

大場由龍門斬頂多都係得自己半場嘅一半，想練到斬到去中圈，有乜方法可以練習下？

整濕個波先踢
阿叔教

中圈都去唔到應該唔關你腳力事 係你斬波姿勢有問題

學周星馳話齋 腰馬合一

對住海浪射波，射得穿個浪就得

通常唔係唔夠力
最簡單係要踢中一個啱既波位

腳長

I agree 拋高踢可以到對面禁區頂 但斬波最多到半場

7人場定11人場？

炒唔中波底

人地都話大場

你都on9，大場定義係咩，7人場都可以係大場
茘枝角公園同維園都大啦，都係踢7人

你就真係on9

11人場開生波開到對面禁區頂咁撚勁

放定斬得好柒
但用腳底踩一踩前個波就斬得好準好大力
Btw 唔夠力做下squat 我個fd 由半場都唔到變到過半場

呀輝都做唔到

射姿問題

拉哂弓啦

你球感未夠好
斬個下食唔哂波底

我連波都唔識斬呀，我都想識斬波囉

要用陰力

重心腳問題
如果你右腳踢波, 你試下左腳落地既時侯用力D踩
咁樣既話你會比較好發力
留意自己條腰點樣發力俾右腳踢波, 再控制下點樣由重心腳到腰發力

我練嗰陣係練12碼, 剩係俾自己唔助跑重心腳踏一步就射
可以練到踏一腳就射到好行

練好重心腳同發力先慢慢練斬有內旋既波定平飛球

(好似係)

其實係姿勢 出腳同踢嘅位啱就又準又遠 由之前唔識練到而加要到邊就到邊

仲有好多人根本連斬波都錯 係用腳尖偏內好少咁 插落個波袋度而唔係掃 即係斬波嗰隻腳踢中個波後係唔會fing左去右邊 而係喺地下